iphone音樂app 歌詞成日消失

我iphone有七百首歌，每一首我都會入歌詞
自從更新左iOS 10之後，啲歌詞無啦啦消失洒
但喺itunes係睇到我自己入既歌詞既。
有時入左啲新歌之後，以前啲歌詞又會無啦啦出番黎。
而而家得大約一半既歌有歌詞
呢個係ios既bug，定係我有啲咩步驟做錯左？

同問！